calling魔童：唔夠口罩原料去問特衰政府攞

話說魔童昨日話佢個R小組收到第一批口罩「關鍵」嘅濾層原料
但原來只係夠造一百萬個口罩

忽然諗起（可能係我後知後覺都唔定）
既然懲教署有造口罩
自然應該有原材料儲存
（印象中﹐好似無見過有記者問特衰政府而家CSi有幾多原料儲備）
所以廢腦我在此呼籲魔童同各位有心加入造口罩教港嘅大人物
應該聯手向特衰政府提出
以成本價（最好係無償添啦）提供口罩原材料俾一眾新加入嘅私人製造商
令大家可以盡快投產
盡快提供口罩解決香港面對嘅口罩荒先

btw 柒婆之前大大聲話盡力解決口罩荒
咁柒婆應該做返次正常嘅決定
免費提供懲教署未用到嘅口罩材料
俾已經有機器但無材料嘅生產商
等佢地可以開工

講完
希望魔童同其他打算投入生產口罩嘅大人物睇到
如果魔童等各位其實已經問緊政府
咁就請恕我多咀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

價低者得

諗下好喇

carrie: ：「我們考慮了一籃子因素，決定唔賣比wiki, 但詳情必須保密，無可奉告。」